{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3018171",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 인 나인 강남"
    },
    "text": "COEX近くに位置する4つ星ホテル「Hotel in 9」は、完璧なサービスと施設を提供しています。 このホテルは地下鉄奉恩寺駅の3番出口から徒歩1分の距離にあり、交通がとても便利です。 周辺にはCOEXモール、ソウルCOEXコンベンションセンター、コエックスアクアリウム、狎鴎亭ロデオなど多様な観光地が位置しています。 三成駅7番出口からも徒歩約7分の距離にあり、他の地域への移動も容易です。 ホテルは計152室の客室で構成されており、それぞれの客室にはアメニティが完備されています。 ホテル周辺には様々な駅があり、韓国語を使ってご案内します。 チェックインの際には、身分証明書と有効なクレジット カードを提示する必要があります。 ホテルは使い捨て用品を無料で提供していませんが、駐車施設をご利用いただけます。 ホテル内にはいくつかの付帯施設もあり、最新の施設と清潔な環境を提供しています。 一部の施設では損傷や客室の大きさ、防音の問題などが考えられますが、全体的にホテルのサービスや雰囲気は満足できます。 静かな環境で休みたい方におすすめのホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "「Hotel in 9」です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "COEX近くの地下鉄奉恩寺駅の3番出口から徒歩1分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "COEXモール、ソウルCOEXコンベンションセンター、コエックスアクアリウム、狎鴎亭ロデオなどがあります。"
        },
        {
            "question": "他の地域への移動はどうやってしますか？",
            "answer": "三成駅7番出口から徒歩約7分の場所にありますので、そこから他の地域へ移動することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "計152室あります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな駅がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には多くの駅があります。韓国語を使ってご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、身分証明書と有効なクレジットカードを提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは使い捨て用品を提供していますか？",
            "answer": "いいえ、使い捨て用品は無料では提供しておりませんが、駐車施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはいくつかの付帯施設があり、最新の施設と清潔な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスや雰囲気はどうですか？",
            "answer": "一部の施設には損傷や客室の大きさ、防音の問題があるかもしれませんが、全体的にホテルのサービスや雰囲気は満足できるものです。静かな環境で休みたい方におすすめのホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 418
    }
}